# Codificar Descodificar Funcions i accions

Pideremos al usuario un texto por pantalla para codificarlo de forma que el caracter con mas repeticiones le agragaremos el bit más pequeño y el caracter con menos repeticiones le agregaremos el bit más grande possible.
Después de codificar apartir del texto codificado lo volveremos a descodificar. 
<div align="center">
    <img src="/screenshots/Screenshot_2.png" width="400px"</img> 
</div>
